ib 開戶問題

想問有無人最近開過戶
因為我唔想落分行
簽名驗證係咪揀第四選-將您的交易賬戶與您的香港銀行賬戶關聯（佢話最快批）
但入到去唔係好識搞，個版面好似都係叫我填電滙資料
唔似見其他人咁有得ebanking 轉錢過去
唔知晚唔關今日星期日事

求指點
有無巴絲最近開過戶可以教一教

你揀左第4項,填完野,佢會出轉錢資料俾你,你再用自己EBANKING跟住入資料轉錢就得,要等2日左右先開通戶口

印象中要scan passport住址證明然後下一步就會有個billing no.俾你入錢，一開波好似係要你入10000

搵返佢個account no.資料
去銀行/ebanking 電匯 $10000 過去
無記錯 CITI好似免手續費

係咪填自己bank account同錢就得
發送機構洗唔洗揀

唔該

要填你由邊間銀行匯出

你要LINK自己戶口呀...整完佢先會出D匯款資料俾你,每個人轉款入去個帳戶NO.都唔同。

如果我係HSBC
係咪搵番自己戶口頭三個字個分行？

同埋佢個賬戶別名其實係填咩

補番張圖先

上面兩個就填戶口 都明
但下面個別名唔太明

別名for你自己睇
好似你呢個港元 你咪打HKD
美元USD咁打俾自己睇

9打就得

依家ib開戶係咪都要入一皮美金入去先得？

唔知我有無理解錯
好似係1皮港幣都得
但要收月費姐

多謝咁多位巴絲
成功過版啦
但會出番去第一頁
係咪正常

推

係 正常 你等3-4日就會開到
利申 上星期開戶

唔該咁多位把打
各位日日升爆廠

book 上佢office 驗證就可以唔洗次次入 $10000

我都有一樣既問題 點先知佢收到我錢 我打果個提示用語 好似同網上銀行過數果到唔同 呢加錢就扣左 但驚驚地 理論我之前輸入自己房口號碼係啱 佢都會識別到？

我都係過左錢
但仲未firm
樓上話3-4日 再等下先

到時會收到email 話開戶成功 等下就得

想問如果我都係用hsbc網上銀行轉賬去citibank
hsbc 轉賬個頁銀行填花旗銀行
咁戶口持有人姓名係咪填 Interactive Brokers Hong Kong Limited?

係，不過限咗35個字，填Interactive Brokers Hong Kong Ltd 就得

開到啦 多謝師兄

想伸手問多個問題
到時唔玩 轉走所有錢
知唔知個account會點

有個關閉戶口功能

我都係尋日搞左IB
唔再用支牛

巴打係咪用citibank匯錢過去嫁?
IB比我個電匯地址係香港
我揀哂本地同海外都匯唔到錢出去

hsbc 電匯係咪收好貴

留名

樓主最過一萬蚊 港紙定美金 如果港紙我都想開個孖展下

已經搞掂左

啱啱開左Account
想問戶口擺唔夠2000usd係要收20usd?
另外唔trade/no activity嘅話會收$10usd 咁加埋係咪30usd一個月

啱啱開到戶口 啲介面唔係好識睇 一入去問我數據係專業定非專業 有咩唔同 然後我入到去唱美金啦 唱完佢有個消息話咩 唔可以負數 但好似照唱到？ 之後話咩會清算 嚇到我即刻再入返港紙落去 咁係米冇問題 不過都係唔知自己分別有幾多港紙同美金 好驚中伏唔知有啲咩收費被扣

一萬HKD

好似係10

你用電話定電腦？

唔夠2000$USD --- 20$USD
夠2000$USD 但唔夠100000$USD --- 10$USD
大過100000$USD -- 免月費

*月費可以通過佣金扣返條數
*25歲或以下只收3$USD
*頭三個月免月費

都有 今晚係用電腦

明白 即係25歲以下都係唔使理夠唔夠2000usd？ 咁都好抵玩

點解我個陣同客服傾電話佢話無最低存款額 雖然都係3蚊

因為就算唔夠錢都唔會close你account

咁如果我入返錢佢咪會一次過扣返哂？

呢樣要問cs點處理

好ON9 美國時間星期五到日 唔比LINK 銀行同上傳證件

搭呀 匯美金得唔得？

佢系統唔比我上傳證件證明 但我錢已入 星期一佢開工搞店

10萬usd 等值股 定係 cash放係到？

等值股加現金兩樣加埋

lm

都咁ok
岩哂買完放一世

係唔係load唔到upload個位?我都係 過左錢 唔知岩唔岩

係 一樣 咁我就放心

你過HKD定USD
因為我BASE揀左USD
但過左HKD 唔知會點

請問巴打簽名驗證 前 要唔要proof id/adress?
我撳入去load極無反應，只係話「正在加載任務」，上載唔到

用national id就唔洗proof address

Ib唔洗上傳入數紙 佢地會check

我意思係身份證

Hkd

你係用upload相定係用佢個scanner
用佢scanner會快啲

唔係阿 同#60一樣 應該佢個網問題

唔緊要 巴打 唔該晒你先

係

唔好意思巴打，問多一條

一二都做好，第三個adress唔理佢直到永遠？

你呢個情況要proof address

我想問citibank TT過去IB係咪要收費
啱啱過左一皮野HKD，收左我$200

咁每次TT錢去IB咪好貴

射 HKD 行本地跨行轉帳／FPS 咪得，點解要 SWIFT......

得。
你手上咁啱有 USD，銀行又有免費 SWIFT／FedWire 嘅話就抵玩。

柒左
唯有下次先轉返咁做

FPS唔係要個code咩
link account果陣都無見佢有code比
過左10k hkd都未有回覆

你喺 eBanking 用 傳統 bank code + branch code + account number 轉帳，背後都係行咗 FPS 即時射數，只係金管局同銀行冇特別宣傳呢點。

想問下ib 點過美金落自己户口？

Lm

另外想問如果擺係度係唔係都有息？
同埋第一次係唔係耐d

同交薪俸稅有少少似咁分級上，頭嗰 USD$10K 係冇息，之後先有。
同埋個息率都係好過冇咁解，你想收息可能會想索性買啲嘢。

你係問匯錢係咪耐？
本地 FPS HKD 一般一個鐘至一日不等，
USD 我用 Citibank FedWire 匯，香港呢邊收工前射出，夜晚美國開工嗰陣先到。兩邊都唔係假期嘅話，你預一至三日左右。

withdraw USD 係咪話每月頭一次就free, 之後就中間行會收12usd?

係。
留意免費 withdrawal 係不論幣種，拎咗一次 USD，拎其他都收錢。

巴打 想問你開到戶未?
你係唔係過hkd 但戶口都係show usd?

開左呀
SHOW HKD, 美金要係入面換

師兄成功左未 今日睇 佢話資產要有22萬先可以開戶

我想問下點解開完戶口轉換唔到貨幣?
"You currently do not have trading permission for this instrument type. Update Trading Permissions from the Trade Configuration page in Account Management."
上網睇要trading permission 揀 cash forex
但我根本冇cash forex揀

其實可以偷鷄free 2次, 一次用'Connect Your Bank Account', 另一次用'Bank Wire'

你點樣轉換唔到貨幣? 我有cash forex但冇開通(Request Trading Permissions)都轉到喎

會唔會個帳號啱啱先開轉唔到

你completed咗個開戶程序+入埋$$就開得波㗎啦, 仲要等咩?

有10K hkd
上一張圖係 HKD.USD
而家呢個係另一個位都轉唔到錢
我諗send email問算

你HKD兌USD應該用: USD. HKD (buy USD)

唔該晒 原來真係啱啱開account 唔比我轉錢 等兩日先用到

想問問 開左戶係等佢send資料過HKD10000定 直接過HKD10000? 卡關中

你睇番頭一頁就知
要填過幾多錢,邊個ACC 轉 入去
之後就俾資料你入錢, 因為入錢個戶口號碼人人唔同

第1part試過，填返就得
第2part就唔知

😭😭😭

call IB to ask la

你地開IB用來炒美股定買債卷？

恆生用轉數快入HKD去IB , 要唔要收手續費?

唔洗

好，咁我ib link 去恆生，其他幾間link 去 citi

想問下最尾認證 連bank ac用存款用usd 定hkd

可唔可以walk in 開戶?定係網上開會方便d？

Base currency 揀港幣，好似就會出citi過數資料俾你
如果揀bade currency 係usd, 就會要你匯錢去美國

唔會呀
我都係用hkd base currency 用hsbc過錢入去

我全程上網
因為我唔想去門巿
獨L唔想同人講野

Your application is pending approval. We typically take a few days to approve an application. 兩日了

即係我用轉數快打佢個專門分配比我既code就得？

IB 嗰個唔係 FPS ID 嚟架。
你當本地跨行轉帳咁做啦。

即係花旗006 加佢比我個9個數字？

仲有中間個 branch code。

星期一citi 電匯左一皮 重未有email成功開戶

Ching 身分證個欄點填 唔知點解填極都錯

拎張白紙簽名 身分證放隔離影相

唔係 我講第一頁個到 我填中國香港 跟住下面國民身分證 佢話我無效

我upload 身分證佢都話我國藉無效 入左錢 等幾日睇下咩料

我連填第一步都無效 落唔到下一步 ching有冇tg 想睇下點開

有無圖 邊欄